出黎清路障有錢收？

我聽朋友個阿爸個同事個表弟講
清路障一個鐘袋$2000
向示威者還擊$4000 (好似話無法律後果？未fc)
有冇人有聯絡資料？
好似幾好搵

利申 未fc 所以先上黎問 唔好周圍講住 費事比示威者知道

靜靜地唔得既 一陣比啲黑衣人聽到就麻煩

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

頂唔記得加密

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

下我得1000渣

本身2500
1個 不過判上判 蛇頭和味

冇刑責係真既

有料就要報比傳媒

我收8000蚊啵 你個判頭咁度縮？

浸會個頭1舊磚500蚊。因冇人數，所以通常一口價1萬。有d執一舊袋500就走都好多。

金磚

嘩屌 我拎千五 真係食水深

點解到而家都無漆彈？ 對藍絲好夠

美金定人民弊？

梗係有啦

清路障係真係有錢收

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

洗鬼fc咩，照講出黎就得

有架，枱底交易實有，香港人咁懶邊會同你執

平時商場都唔開門比人，你話唔收錢揾鬼做

更正，香港人咁高水平邊做下欄野

ok

求2000萬 job,分5成佣比你

清完再扔人有bonus